嚴選香港最新四大天王

90年代 黎明 張學友 劉德華 郭富城
千禧一代 陳奕迅 李克勤 梁漢文 張智霖
最新一代我會揀 吳業坤 胡紅軍 鄭俊弘 謝東閔

最新一代大部份都係CCTVB捧出嚟, 咪搞

最新應有許停亨

事實真係紅

退出左

你搞笑？

冇符家俊

無拍蠔-.-

你紅嘅定義係奶共？

你有咩好建議

琴日父狗搞完娛樂台，今日到你？

張振朗?

張振朗呢？

千欺一代都唔認同 何況新一代果幾條撚條 樓主收收皮好嗎

你個4件無撚左影

非歌手

吳業坤<黎明(新舊師奶殺手溫文爾雅 書生王子feel)
周柏豪<牛華(唱歌唔叻 不過靚仔 有型 氣場都好似)
牙ferd<張學友(兩個係唱歌方面都不相上下)
薑容<郭富城(唱跳出身小鮮肉)

千喜一代why冇羅嘉良？

聽過佢唱歌，聲底幾好
有能力做兩棲藝人

無楊明？

嚴鳩選香港最新四大天王

自動棄權左

笑到扑街

珅哥 大文豪 惠康弘 胡紅軍

睇到中間有梁漢文已經打個突

蘇永康好似賣得好過佢好多

雖然兩個都係...是但啦

廢老先會講新四大天王比唔上以前

黃g phone
鄺囝
許智峰
仲有邊個

張振朗 楊明 曹永廉 汪子勁

澳門

幾公正

同意

張敬軒 古巨基 去左邊
最新一代個啲見到你都想笑

冇楊明

古巨基都無 就知係亂鳩黎
負評上一頁

隔mon都聞到臭汗味

張智霖(cool魔)係有d料到

張智霖欽點坤哥做接班人 做新一代香港歌神

做返牙醫?

陳偉霆 Jackson 黃旭熙 謝霆鋒

chilam 憑咩撐警？
講真除咗單春也是正常真係一首都噏唔出

紅

楊明

佢自稱歌神都冇人反對。。。

咁既tvb諧星你叫新一代四天王？